[香港人表示再細啲都仲夠]「472呎單位夠一家四口住」文在寅言論氣炸韓國人

《韓國時報》 （The Korea Times）報導，文在寅近日與國土交通部長金賢美以及土地與住宅公社社長卞彰欽等人視察社會住宅，見到44平方公尺（約13坪 、472.4236呎）房時，文在寅認為這剛好夠兩大人和兩小孩住，隨後引來不少批評，認為這樣的空間，根本不夠容納兩大兩小。

眼見情況失控，青瓦台急忙澄清，強調文在寅當時只是在詢問卞彰欽，並非指一家四口只能住在44平方公尺大的空間，一切都是保守派媒體斷章取義，民眾還是繼續砲轟，有些人認為文在寅應先從自身做起。青瓦台網站還出現請願，發起人表示，文在寅卸任後和妻子應該住19平方公尺（約5.7坪、204.0011）就夠了。（國際中心／綜合外電報導）

韓國咁大都要起到d樓咁細

廢撚話 明顯係漢城啦
香港夠大把廢村啦 幾千銀成棟比你慢慢住 你去囉

香港人: 472呎咁大, 而家好少見, 有錢要快啲上車, 住一家七口都夠
韓國人: 屌你個仆街政府, 472呎住一家四口? 當我地係狗?

港狗

幾千銀成棟link?

左翼真係唔用腦
成日高叫平等，但自己就永遠係享受特權個個

link乜鳩 話明廢村有撚買盤賣盤
幾千蚊係你搬入去預要支出既最低費用
eg.租架艇搬野入去
想住既推薦你入鎖羅盤村
住夠幾十年逆權侵佔送埋間屋比你

香港果d細一半都仲住緊

韓國總統無得連任
不過大部份都不得善終

幾千銀有興趣wor，分享下邊到黎啦

鎖羅盆正呀，又偏僻又多鄰居，簡直係靜中帶旺

香港人無言以對......

居住面積400呎，韓國人表示比狗住；香港人表示仲開心過中6合彩
。。。。
居住面積1呎，連登仔：最近啲單位開則唔實用

香港賣到一千萬